今期流行 流行大學生移民 - Canada Youth Visa TG Group

申請Canada Visa Group 現有700+人
歡迎有意申請者加谷
即時加入送申請懶人鮑一份

今期流行 流行大專移民
怎樣移民 記得睇Pin後再發問

TG要人

推

大咩學生
明明入面全部都係IVE 仔同後門狗

Push

負皮我係咪唔敢面對加拿大變後門狗天堂嘅事實

我正皮咗你

大學都難搵工
Ive 仲難搵

真
去到加拿大邊個識IVE
一齊留返係香港做奴隸啦

去加拿大洗碗也是工作經驗 可以永居

睇死你啲IVE仔洗碗打爛碗啦

又推

IVE 仔唔敢面對

大學生去大英帝國打拼
IVE仔就要去胳肋底種田

笑甚麼 你也是IVE妹

學好啲英文先啦ive仔

準備1500

記得篤灰

IVE仔英文好好，有心

係人都知好既

英文好就去英國唔洗去加拿大啦

理得咩出身 有加拿大PR 就上咗岸啦

呢層唔知 要睇PR pathway 可能 嗰一年 experience 要 0AB
NOC 6711 Food counter attendants, kitchen helpers and related support occupations

係D , 即係最低層
不過唔排除加拿大賣大包

齊齊去為加拿大元服務

完全未出
真係觀望態度

想入加拿大海軍做

個計劃好似2023年2月完，咁今年year 1，2既大學生咪無得走

可以課金行讀書path，或者融入大湾区

點解IVE 畢業都咁有信心拎到PR? IVE畢業去加拿大搵工好易？除非去到再讀書啦

就算3大畢業 僱主都係盡可能請本地畢業嘅人
所以去到大家都係洗曬牌，由低做起儲本地經驗

應該去信比加拿大移民局知IVE係咩料

你覺得加拿大會唔知咩
依家就係收埋IVE

建議高學歷去英國算

各位自由之地見

牛年

宜移民

都癲
唔加密

一陣連偽進都入埋嚟

幫推

預撚左
大把藍絲柒頭口講愛國實際扮黃一齊走
唔洗審tg gp入面已有狗&藍絲睇緊懶人包

是但啦
加拿大本身就好多中國人

推po 師here

係囉 加拿大領事會唔知IVE 水平？
樓上唔好當人傻㗎啦

係咁推

係囉 啲藍絲同支那人係咪都移到㗎啦

笑死
收埋啲低質移民

IVE仔齊齊去加拿大

PR狗快D黎負皮我

PR狗呢 PR狗～～

推完未

準備3000人

Push～～～～～

推下Post先

熱烈歡迎PR入黎引戰

歡迎PR Monpo狗進群討論

入黎鬧交啦喂～～～

收嗲啦後門狗

推推推推推推推推推推推

移民啦喂

Oush

歡迎各位IVE仔進群交流

pushpushpush

推呀

test

屌原來條友讀樹仁
學人笑IVE仔

關你撚事呀

喂 IVE仔
叫海哥出嚟隻抽！

時代冰室打手都唔識
人地係IVE整埋英文懶人包個條友

靜啦屌你老母

去一轉spadina大把簡體口講支那話

一齊做中國人啦

你唔話咩咩中國人，個邊有好多都係為避共狗避到去加拿大，加上上幾代問題定居，唔係個個都支那人個頭銜

臨訓一推

Push~~~

夠鐘入谷喇！

晨早推一推

等出PR detail先推啦

推post師

推推推

推lunch

我接力

ive仔移民

123456

1233321

Pushy

1233123123123

Puush

買定機票出發喇

12335567890

123321123321

4673985388

收皮啦

72748271738

123454321

1233333332222111

冇人睇架啦
開過新post啦

384815385929

5785478632467644796

1847184732

27581628482929

2747184729274748

627592684

53278437842478

64719472985164

749174291938488

72747193748

12312312312312

8216378328753

56465465465

屌你推撚完未呀

加拿大移民TG group
入群請先睇pin 內有懶人包

412341241234321

129378129312

IVE 仔報到

傻鳩

人數準備破3700人！

12423142134213421